[812機場集會] 其實點解要用當日散唔散黎定輸贏？

今日機場集會，令到今日航班停晒。

係咪等於贏左？階段性勝利？唔係。

因為未迫令警察回應721元朗39分鐘、811尖沙咀布袋彈爆眼、過期催淚彈、警黑合作、何君堯等等；

未迫令政府正面回應五大訴求、高級官員不作為等等。

咁點先為之輸？我認為：
1）有手足被警察拘捕
2）有手足被警察打
3）有手足被警察用任何催淚彈，布彈射

換言之，每日都輸緊。

因為：

1）手足受傷，被拘捕、被迫退場。
我地每日都少緊前線人員，受傷、中煙、爆眼、爆頭…我地心好痛，好嬲，同時都多少削減緊戰意

2）我地將會失去繼續用e.g.機場集會抗爭呢種方式。

警察、政府腦袋只會諗點樣打壓香港人既抗爭行動，等我地冇得持續抗爭。
當佢地搵到借口，無論係咪嫁禍、插贓，抑或其他手法，去將機場集會定佢地認為既性，佢地就可以用佢地定既指引進行清場。
然後，佢地就有借口阻止下次既機場集會。

佢地既目的好明確，亦做得到
我地點話佢地暴力都冇用，因為有效。
而且佢地好爽。無責任爆頭爆眼。

而我地既目標係咩？
係贏。係要最終勝利！

停左一日航班就想贏？笑撚死人咩
因為你以後都停唔到，又少樣野玩，又輸
最理想根本就係可持續性，
我地鍾意幾時停航就停航、罷乜就罷乜，咁先話到比人聽：香港由香港人話事。
得閒機場集下，第日又用下其他抗爭方式，e.g. 罷乜罷物，佔呢樣嗰樣。雖然玩法唔同，
但講到尾就係一直講緊既be water。
坦白講，根本冇做到。

日日撚狗撚到三更半夜？
我承認撚狗係好撚爽，一定要日日做。
但屌你晚晚撚到最後比人打比人周比人拉，
然後又搞到要成班街坊圍警署，一直重複，不論最後救唔救得返手足，警察離場大家歡呼定係清場，

笑撚死人咩
由第一個手足比人抓到就輸左
咩叫做撚？
唔係撚完人人地冇仇報先叫撚咩？

咩叫散水？
雨傘示範左成個香港散水…無人再聚

我地今日退聽日出黎再聚…我唔認為係散水
我有時諗，
係咪屌人退場係散水撚嗰d先叫篤灰呢？唔通大家聽日唔會再出黎？

又，係咪警察，政府先係最想我地留守，然後打壓嗰個？

係咪要比打到無人再出？
係咪急於求成？
點解唔守就係會輸？
係咪守足24小時，聽日啊林啊何，以至班狗就會喊晒口投降比我地清算？

我諗我地需要諗既係：
1）點樣延續我地既抗爭
2）維持，繼續發堀我地既抗爭手段
3）確保我地聽日大家都會出到黎

要有堅持才有希望。

只聚不散，只會係一潭死水；

聚了又散、散了又聚，係咪先叫做有流動性，先叫做be water呢？

最後，多謝勇武既大家…前線既大家…和理非既大家…前線記者…FA…大家都好犀利

求下你地，唔好受傷…
今日出到黎，聽日都要出到黎呀

推

推10

push

推呀

一定要下次都入到機場！

日入夜入！

今日入完聽日再入！

聽日出。我要人數多過今日

推！！！！！！

光復香港，時代革命！

要將抗爭變成日常！

呀！！！！

屌，冇人理，笑撚死人

廿二連

點做到

快點來屌我

有航班停已經是贏

！贏左大半！

要日日贏！

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

推推推推

香港又贏！